男朋友叫我新年同佢去拜年，點算？

我同佢一齊左幾個月咋
佢之前無帶過佢啲ex見屋企人
所以佢叫我去係開心嘅
雖然好想去 但係我係面對陌生人啞咗嗰啲人
成日好易怕醜 諗到嘢都唔敢講
仲要我依家都係打份parttime 無讀書
好驚佢啲親戚問長問短
又怕答得唔好啲老人家唔喜歡
點樣先可以討人喜歡啲

分手

屌你

咁快諗拜年
除夕都味到

你現任比狗屌

點知佢啫

你個名

你條仔又on9嘅

啲人就結婚就帶去姐

下年分左手就on999

咁我應唔應該去

去囉，反正二個月後分手了

剪定 d 台灣同性婚姻合法化既報紙同佢地分享

喂啊

非hehe

去我屋企

認真post嚟㗎

你個名令我地好難認真

認真
我覺得你應該要開心
起碼佢有諗過將來同你
新年去拜下年姐 做好自己咪得
仲有成個月俾你預備喎驚乜呀

Agger Agger

你都講得啱 可能我太自卑

唔好去，去過一次以後乜聚會都要你去！

臭雞 分手

真㗎？ 咁驚